拜仁主場迎戰RB萊比錫慘吞4蛋落敗 RB萊比錫重登榜首 安帥面臨被解僱危機

拜仁點睇都無得打啦
安76繼續用4-3-3啦

Yes la

推到拜狗慘敗

變性未

2-0

差2球

紅埋霍斯保/貝治
輸得，訓覺

屌你老味，又燈我隊rb

咩事紅左件

從後落腳中小腿直紅

十二碼

唔該CHING

經此一役rb可能降班
成班o靚仔血氣方剛咩都唔識

都唔知幾耐未見過拜仁咁認真

呢個真
啲落腳準撚到
alaba alonso vidal hummels lahm 個個啲落腳真係。。。
tiago 同costa啲過人又係
紅果吓真係抵死
後面落腳鏟隊短

場場拜仁贏波輸盤 又不思進取咁
呢場對住RB 個個都歸位咁

轉去睇巴神

或者之前拜真係安穩得太耐 依家有返d壓力就ok

樓主潛水？隻紅牛去撚左邊呀？

樓主高質拜迷

你驗下眼好